你哋覺得老師同學生之間（異性）應唔應該保持距離

如題 所指嘅係維持返一般嘅師生關係
無私下聯絡、外出
唔會有啲特別花名互叫
無身體接觸（搭膊頭、捉住手、摸面等等）
甚至發展情侶關係

有睇電視都知啦吓話：世界0 距離，咁做乜要距人千里呢？